【生命台】間中會流鼻血,呻鼻涕時有血絲

係咪鼻咽癌

我有時都係咁

我間中飲醉酒 很喜歡自由

有鼻敏感 成日流鼻血
有次流左半個鐘未停
同事死都要幫我call白車
救護黎到自己都唔好意思
流鼻血咁小事都勞煩救護

噤住個鼻都唔得？

本身流鼻血以為自己鼻膜薄姐
點知依家呻鼻涕都有血絲

睇醫生啦 傻閪

天氣乾燥呀

屌你老母 最近幾好嗎

鼻炎

rip

仲有無其他症狀例如耳塞, 耳鳴, 頭痛, 淋巴腫撚咗嗰啲啊? 唔好太擔心啦 驚就搵耳鼻喉專科啦, 多數一次過幫你用flexible laryngoscope照曬佢㗎啦

會唔會演變到cancer

我都係

之前我連續3日流鼻血，仲要隊埋酒都未死啦，唔使驚喎

流緊 瞓唔到

認真答，鼻血只係其中一樣
要加埋喉嚨痛，淋巴腫先似
鼻塞鼻痛耳塞耳鳴加中耳炎同多痰都會有
可以去睇普通科醫生先，都係㩒下淋巴咁

再唔放心就睇耳鼻喉科照鼻鏡，一眼睇唒鼻咽有冇事
再唔係就check埋DNA睇下有冇癌生長緊，99.9%準
利申之前都以為自己中招，最後原來係鼻敏感加鼻甲問題

我年年冬天都會流 睇過醫生照左鏡話係鼻敏感問題 好難斷尾 只好保持鼻孔濕潤

原來係咁

有頭痛無耳鳴耳塞

鼻黏膜薄所以容易流，血絲一條條果d通常都係鼻涕沾左血先咁樣，我以前有排都係咁，保持鼻哥濕潤，飲多d水，唔好捽咁大力

流緊